唔想將來任人砌, 626絕力反擊!

逃犯始終割包皮未清，將來可以又番厭!
宜家行左一大半, 係差少少就成功, 因為少少野, 就咁放棄?
我就老母個西都唔會放棄, 只差一小步就到終點, 盡全力唔可以渣流攤, 用盡最後一滴血汗

626你唔出來, 就le世注定比人砌

推